<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>Empezando el día</title>
    <link href="https://ivix542.github.io/2damasi/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://ivix542.github.io/2damasi" />
    <updated>2025-09-25T20:07:28+02:00</updated>
    <author>
        <name>Iván López Benítez</name>
    </author>
    <id>https://ivix542.github.io/2damasi</id>

    <entry>
        <title>24/09/2025</title>
        <author>
            <name>Iván López Benítez</name>
        </author>
        <link href="https://ivix542.github.io/2damasi/24092025.html"/>
        <id>https://ivix542.github.io/2damasi/24092025.html</id>

        <updated>2025-09-25T20:07:28+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Buenos días querido blog. Esta vez me he resfriado por dormir con la ventana abierta, cosa que sólo deberías hacer en verano. Ahora estoy esperando a poder hacerme mi café de las 9:10, así podré realizar mis actividades diarias sin dormirme por el camino. Luego haré&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Buenos días querido blog.</p>
<p>Esta vez me he resfriado por dormir con la ventana abierta, cosa que sólo deberías hacer en verano.</p>
<p>Ahora estoy esperando a poder hacerme <strong>mi</strong> café de las 9:10, así podré realizar mis actividades diarias sin dormirme por el camino.</p>
<p>Luego haré las tareas que me mandaron para esta tarde.</p>
<p>Hasta mañana!</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>25/09/2025</title>
        <author>
            <name>Iván López Benítez</name>
        </author>
        <link href="https://ivix542.github.io/2damasi/25092025.html"/>
        <id>https://ivix542.github.io/2damasi/25092025.html</id>

        <updated>2025-09-25T20:04:09+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Hoy empezaron unas obras en mi casa. Llevo despierto desde las 8 de la mañana, y eso que estudio de tarde. También he podido seguir con los resúmenes que tengo pendientes de algunas asignaturas (gracias a Notebook LM). He estado haciendo los resúmenes mientras veía&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Hoy empezaron unas obras en mi casa. Llevo despierto desde las 8 de la mañana, y eso que estudio de tarde.</p>
<p>También he podido seguir con los resúmenes que tengo pendientes de algunas asignaturas (gracias a Notebook LM).</p>
<p>He estado haciendo los resúmenes mientras veía un canal de la TV (AXN). Suelo hacer 2 cosas a la vez para no distrarme.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
